入黎擺低今晚平安夜嘅晚餐

你就好啦食m 記

你食咩呀

屌本來叫個菜脯煎強 來錯個麻辣雞煲
唔想嘥野 啃咗。 but 飯以食。

都唔錯呀

啲腸仔好正

好似好好味

食菠蘿包

未整

咁慘

兩人份量

唉屌

話咁快已經食曬

好過m記

飲野狗中午飯都未食

［直播］平安夜自製攬女鋸和牛

而家落去買M記

好羨慕

雜菜湯
軟腳蟹意大利飯
炸魚薯條
巴馬Hams pizza
蜜桃檸檬茶

西班牙海鮮炒飯

你刀叉係咪調轉左擺

食咁多蠔 有下場？

當然有啦
btw:呢度得一半

個個都食大餐

清湯

同巴打差唔多

同道中人

屌好正